樂 壇 一 哥 吳 業 坤 新 歌「凱 旋 門」成 四 台 冠 軍 歌

恭喜坤哥 紅到冇對手

聽都冇聽過

呢件野彈得起証明香港樂擅已死，得返娛圈

壇

未聽過 邊4台咁低質

翡翠台 明珠台 新聞台 J2

唱得好撚難聽 嘥咗首曲

我屋企隻狗都唔聽

翡翠,明珠,J2,J5

電台無私支持都up得出，條7頭唔好咁癲啦

全負評

首歌好悶